警察部有冇RFID系統？

裝備，證件，有冇RFID？

委任證好似有粒晶片（身分證果隻)‘

發夢聽過，Warrant Card有，用黎登入佢地自已既系統

但係係NFC定RFID先

唔肯定，但同呢隻差唔多。

即係我地可以遙距獲得佢地既身分信息？

NFC既唔得啦，好少用係證件
倉存用既多

都唔拎出街嘅, 有都無用啦

但收工就肯定會帶

紀律部隊係第一批換新身分證

push